致聽日罷唔到工/唔敢塞鐵/唔敢塞路既和理非

最低限度blackblock口罩返工好嗎
可以掩護做野既手足
同埋分散卧底狗既注意力 等佢mark錯人/mark唔到人

今次已經有殺人事件強姦事件蘊饟左情緒
如果咁都罷唔到我真係好撚灰sry for 放負但係事實

黑衫番工 黑衫罷工

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

仲返工？ 罷工已經好和理非喇喎

現實係有一班中年和理非要養家 唔可以話罷就罷
罷太多俾人炒左家庭失去經濟支柱點算 我體諒既

所以只係小小請求 black block and mask

幫幫手推下俾更多人知 得返一晚

黎明來到

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

罷一日工就會失去經濟支柱

多謝手足share

你鐘意點講都好啦 是但啦 唔係重點
幫手推thx

我老豆係其中一個，不過我唔洗佢養，但我聽日唔會比佢返到工

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

Why pull

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

推推推

push

Thx bro

Push

幫到會盡幫，順便推

我要全部和理非都blackblock mask返工

當然罷到就直接罷

唔好唔記得梁凌杰等一眾捨身義士 周梓樂陳彥霖18歲少女等等俾黑警虐打凌辱強姦謀殺既義士

唔罷工 罷唔到工 都blackblock口罩好嗎 已經係好撚卑微既請求了

推

Pull

Selfpush

全民口罩口都少人戴
求下你地聽日戴啦

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

Tui

要光復 這香港！！！！

兄弟爬山

各自努力

推
basic嘢一定要做！！！

好

屌你老母
咩都唔敢早D去死啦

咪玩佢地隨時怕著黑衫被人拉埋

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

早已預備

Pishhh

721 831 101

真係好撚失望

人命都冇乜 都係唔肯行前多步

習曱甴

早上七點

黑衫返工

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

呼籲出lift嘅時候，幫幫手，㩒到最高層

仲番工

動盪年代有太多怪事情
凡人為每日艱苦生活拼

冇可能會就得曬所有人 如果罷工唔係全體做叫咩攬炒？得一部分人罷咁有鬼用啊？？

上咗熱門恭喜巴打

Z

至少落到樓下禁曬咁多層樓
等人落唔到樓尤其八點後

幫推！

如果呢三樣都做唔撚到你做港豬算啦 唔好浪費人地既心血同時間 一係就罷工搞得好睇d 唔三唔四算係點

推！

係 佢地咩都唔敢 係好撚廢

但不割

我地做到佢地做唔到既野

佢地都做到我地做唔到既野 就係人海

因為佢地代表左「人民」

希望在於人民
改變始終抗爭

唔好意思 借個位
求下你哋幫下我

尋找會員 「共支必須死」

多謝你

G持

屋企最多黑衫 聽日派大家

早過自己翻工時間出去塞自己阿！香港人！

一定做

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

香港人合作 一齊塞3日

其實再互屌都無意思 與其屌鳩和理非行得唔夠前 assign啲簡單野俾佢地做仲好

就好似做group project遇到free rider屌極都唔化 咁又有乜為
俾啲hea野佢做 幫得幾多得幾多仲實際

推呢個

MTR 都唔塞唔好叫自己和理非

好，成功被罷工之後就番歸換裝出去打仗

是但啦 而家唔係互屌既時候
聽日罷完個靚既工再檢討啦

直頭唔返啦

好！

聽日一定要成功！

企前多一步呀屌

推呢個

勿互屌

煲底相見之日再屌都未遲

屌，最低消費係不合作，而唔係表態
做啲嘢啦

唔一定要記認，做野幫手掩護擋身位

11.11
全民武裝起義，見一隻黑警打一隻
唔好再得把口「撚狗」

推文個文，文宣個宣，宣傳三罷個罷，罷工個工。。。

聽日塞爆佢老母

多謝大家幫手推

啱，比啲選擇比有困難既手足
一定一定要口罩

係咪成世唔請病假
中年和理非要養家
有冇諗過因姦成孕嘅細路女/被雞姦嘅手足會有幾大陰影幾影響佢將來對人嘅信任/建立自己家庭？
又有冇諗過周同學原本有大好前途？

每個人企出嚟都有代價架
我唔想情感勒索
今次又強姦又死人都換唔到你地考慮朝早一齊開花甚至請一日病假，你地講乜撚野時代革命？
我未有小朋友，但幼吾幼以及人之幼，我真係忍唔撚到
香港人點解你地唔撚嬲唔撚去改變淨係識畀藉口自己呀？

今次係人地嘅仔女，下次呢？

好心灰，想罷嘅同事連一半都無，啲人問佢怕唔怕集體被遲到佢地仲話會行路返去

行路返去.....
Sry我真係唔知講咩好

Push
Be safe.

收到收到 各有各做

不流血 不受傷 不被捕
香港人 缺一不可

幫推
罷唔到工Black block +masks
咁基本做到一定做

唔好black bloc....
黑色外套就得, 入面唔好黑色, 要隨時變裝

係
兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分化
不互屌 不苦行
但要全力以赴 盡己所能

仲要逐層㩒 等每層既人都有就足時間入𨋢

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

再推

可以

甴近平

永遠都係養家有包袱呢個籍口
比你養大個仔女又點撚樣 養到十零歲比警甴濫捕拉返去打撚死左啦
比你供完層樓又點撚樣 警甴話入你間屋就入你間屋啦
咪繼續返工囉

仲番？我和理非就算唔幫手堵路，都起碼要罷工，唔出現喺公司

痴9線 早啲起身幫手塞再一齊被罷工有幾難

一齊去塞 塞到番唔到工 驚驚子咁咪番屋企

迴旋處練習都好重要

成日話人唔識入迴旋處....

收到

塞爆佢老母

甴近平

警甴

聽日注意!!!!!

藉口多到

毛甴東
甴近平

大家早抖 聽朝見

推到全民blackblock口罩為止

Happy to know u r safe for now
Sincere frog
Add oil

black bloc口罩最基本

Thanks and sorry

black bloc手足請有會被捕嘅準備

其實你一張冇錢嘅八達通去狗鐵閘口嘟就得

其實真係做野既手足諗清楚自己定位先
black bloc定返工look聽日真係睇你想做啲咩

你個野壞左啊

咪撚返工呀

要咁樣降低要求 有d sad... But true

利申 和理非撚，都會罷工

PUSH

Sad but true
事實係走出同溫層之外 仲有好多平行世界人

大家齊心先可以贏

不互屌 不分化

盡己所能 全力以赴

Pushhhhhh

聽日請得假都紋晒身知咩事啦
第1個point就成世唔請得假 都唔撚洗睇落去

再講罷工得閒就罷一日都係得香港人先做到

聽朝要準時啊!!!!

準時見到大家
早啲訓/訓少幾粒鐘
黎明來到

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

其實係要帶衫換

黑風褸彩虹戰士又得

又比藉口人唔罷工？
On9

OK

唔係藉口
唔罷既人 唔係你屌佢兩句佢就會罷
既然佢唔罷 我就俾啲野佢做

Push 唔洗屌人唔罷工 你屌完佢都係唔會罷
Assign啲野俾班唔罷既人做好過

Thanks bro

咁多條命 咁都唔肯罷 班人咪為自己份工 放棄自己未來 經濟之柱既放棄埋仔女既未來

我唔係屌 屌都冇用 屌都廢事 不過見你比呢d野等佢地個心好過d 同d人 po下ig當關心唔岀黎差唔多

（個人意見）

屌聽日罷工驚唔夠人好緊張
和理非可以做d咩

又想被罷工 自己又唔做啲野幫手被罷工
依啲垃圾死左去啦

希望過去果個星期發生既事可以令佢地覺醒
可能我個post出得唔好 應該係要呼籲左罷工先
真係罷唔到既 先再做我打果堆野

冇問題！

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

係 因為勢在必行 冇退路....
岩岩先有位手足離開我地 如果搞唔成 驚個士氣會跌。。

入左工會未呀？

至少全黑加口罩返工

香港人好嬲！
唔好再只係嬲
做實事喇

唔分化
幾少嘅輸出都係輸出

正確態度

罷工要有工會，要有錢出糧比唔返工嘅手足，要夠多人，確保大家安心罷完唔會秋後，
一句嬲就罷唔長遠，手足，我地目的係嬴，唔係罷一日工

我想返學 但上車個時磨袋拍唔到卡會唔會比人屌？

我會屌鳩你
唔該到時你屌返我
大家係閘機前互屌返三個鐘先

口罩

咪催啦而家咪搵緊八達通
不過唔知增咗值未呢

聽日請過一個慢活嘅早上，行慢D，欣賞吓沿路風景

推，做掩護

我都想被罷工，可惜我係返夜

如果朝早早更同事返唔到，我就要被OT

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

聽日警犬個戰法一定係每個站企幾個防暴加1、2隊便衣狗

咁聽日返唔返工？

聽日罷工

推 保護手足 有需要救人

訓前一push

唔好

聽日最低限係互塞
唔撚係戴口罩返工呀
仆你臭街

咁佢要養家更加唔會black bloc啦
一陣被人搜完身 逗去犬署
仲點返工？

tui

做到幾多就幾多

同意
出街扮返工已經仁至義盡
Black bloc你想害撚死人咩

Pish

白癡
直接話條路比人塞住左返唔到咪得

支持

咁有無錢俾比狗咬嘅手足 同埋咁就一世嘅手足 如果你地係要有錢先罷 不如唔好罷算啦

醫護份工無得停呀
要為番上一更嘅人去諗
要為瞓病床嘅人去諗
心裡面想罷
但係做唔到
如果交通上可以令到番唔到工
咁就可能可以齊齊罷